講真我地屋企睇波唔知咁多嘢，我會選擇相信var房手足現場嘅判斷

不割席 不分化 我相信前線嘅判斷

你信嘅人多數公道，我會選擇信你。

膠咩

樓主正一打把仔黎 咪撚信條撚樣！

你反反哥？

我同牙反啲野唔關你事

和好？

ＯＫ

樓主反雞哥？

有問題?